放低一張你今著衫嘅相

我先⋯天寒地凍梗係要保暖

巴打好靚仔